民族黨有冇打算出聲明支援加泰?

兩邊互認

出左

加泰獨立係由民族黨策劃

係就好
我都想

堡主係世界各地插左好多針